大家唔好再係廣華到換衫

入面好撚多藍絲保安

推

唔好意思，推post & 借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

push

自推

1

2

3

我屌

4

5

6

7

8

尋晚好似拉左幾個?